宣揚信念 齊齊戴黑色外科口罩

有口罩用已經算係咁
仲黑色

全民black block

屋企入左好多黑色

邊到買的

同問

去旅行順便買返嚟
唔怪得香港冇人戴黑色

韓國

乜色都得喇

藍絲 自私撚 ：「口罩，你哋帶咪得囉。如果你有多，俾個我。」